點阻止老母大掃除?

老母突然自己就去大洗廁所
攞條水喉亂咁噴 噴到角位個電制
即刻跳制 講佢兩句罵返我轉頭
跟住入去幫手發現佢冇攞開牙刷牙膏
浸係洗潔精之中 無計拎去扔
仲話洗好就用得 大佬 牙刷都好講
牙膏蓋又開住 洗潔精流晒入去

利申:早兩日執左一日屋 唔係冇做。

同老母沖涼

趕佢走

你個仆街仔肯幫下老母大掃除就阻止到啦，屌你

我唔信 一個生左咁大個仔既老母
會係一個冇常識既女人
如果係真，你活到咁大個真係好好運

早兩日做左一日 基本上都做好 佢又屎忽痕走去做

佢錢都唔識㩒 又冇咩煩 有咩我同大佬幫佢搞掂